邊種護旗手先最乸乞人憎呢？

即係咁，一街都係擦鞋仔，什麼收成期，有，什麼貪錢到搵埋幾世食唔晒都仲要貪嗰啲，又有；亦有一種，係賺一千幾百去撐警呃餐食嘅，仲有啲好似何妖級嘅賤旗手XO，總之，5顏6色三尖八角，唔同水準級數質地嘅埃國埃港護旗手，都有。

唔係剩係得成X、FishermanX、彭浩X、楊千X嗰啲。

呢兩個月，成日見有啲人鬧發夢人士搞亂香港，第二句實係質問「你有冇返工呀？」第三句就大會指定盤問「你使唔使養家呀？」好多個樣都貌似基層，掙扎中嘅一群，窮凶極惡，覺得你阻佢搵食罪大惡極嗰隻。

老實講，呢一種，我唔係最憎，亦唔覺得係極品。佢哋冇能力睇闊啲遠啲，係悲哀，但衣食足然後知榮辱，手停口停，你令佢手停，佢隨時口停，梗同你過唔去。

我最憎，覺得最乸乞人憎嗰啲，係明明豐衣足食名成利就，都仲要飛身去錫人春袋嗰啲。喂你大把錢，有條件講榮辱啦，你仲企埋喺極權嗰邊？！！你仲公開高調臣服於邪惡軸心，去傷害香港人？！！唔係啩？你即係以公眾人物身份，去endorse暴政，去做極權代言人喎！！

我唔知嚟緊仲會標幾多個護旗手出嚟表態效忠，但我記得善良係一種選擇。

有啲基層，可能冇得揀，但嗰啲賺極人仔都唔夠填佢個貪婪黑洞嘅人有得揀，喺香港關鍵時候，佢哋選擇咗邪惡，同助紂為虐。呢種公眾人物，係最罪無可恕嘅！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

直接開名啦
X乜